配合新法 丹麥公司推出app 供人們性愛前簽同意書

應該要限定埋體位地點同時間
如果超過合意範圍外就算強姦
例如合約上指明係要狗仔式20分鐘
你過左22分鐘或者轉左龍舟打鼓就係犯法

或者做唔足既話對方有權利索賠

係咪好似壽司咁有餐牌可以自由組合

係唔係有block chain？

超時罰錢
指定時間內射左要罰
起唔到機要分一半身家
女方太乾要罰錢, 補貼買潤滑劑
女方潮吹要比tips

真正塊西嘟咭

要搵律師在場
再搵醫生證明冇受藥物影響
搵立法會議員證明律師同醫生冇被收買
整個過程拍片錄音
每插一下男女方都要叫yes
一冇叫就即刻抽返出黎

台灣先